［期權］733人的奇兵突襲

騰訊 10月 $285.00 Call

$0.6664 @11

Sor for 七百幾蚊都拎出黎獻醜

On9 5000蚊都無學人出post

分享吓姐，我又唔係要$500上十萬

RIP

733人全體陣亡